好奇一問，如何喺冇工具情況下有效地將舊磚碎成1/4舊

好似話1/4舊最合適做紙鎮
呢排練緊書法需要一個紙鎮
成舊太大舊啦
不過問左幾個人都係9黎，冇乜人識

唉開錯台
應該開喺學術台
書法用具討論

揾另一舊磚扑開佢咪得

對掃再對摺
撕開就會有四等份

我睇人在野整石刀係將兩塊片狀石撞埋一齊就斷開

係咪要好大力
扑極都唔開

用路邊比人拆開晒嘅鐵馬 剩低果碌柱

敲舊磚落條柱個角位

但其實效率都好低

用大槌係最快

左右兩邊一塊墊底long住

雙手揸住舊磚 舉高d

用角位從上而下一野左撞落去

利申 練完書法雙手都好撚酸痛

其實用工具輕鬆好多

hold高D 其實唔使幾大力